Degree讀BioChem 可唔可以 Master Physics/Aerospace Physics

Year 3 BioChem

近年睇左好多phy 書，想讀個master當興趣，有冇呢個可能？

CGPA都有3.6X

利申:非三大, 想入本地三大/外國U 嘅master

試吓Biophysics 啦

發少陣夢

有無惡補番d 數學??

冇數底點讀呀大佬

有修過Calculus 同Stat

自己讀翻有冇可能？